[
    
    {
        "id": 0,
        "test": [
            {
                "question": "¿De qué está hecho el sol?",
                "answers": [
                    "De fuego",
                    "De agua",
                    "De aire",
                    "De rocas"
                ],
                "correctAnswer": 0
            },
            {

                "question": "¿Por qué el sol es importante para la tierra?",
                "answers": [
                    "Porque nos da luz y calor",
                    "Porque nos da agua",
                    "Porque nos da comida",
                    "Porque nos da oxígeno"
                ],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "question": "¿Cuál es el planeta más cercano al sol?",
                "answers": [
                    "Marte",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Mercurio"
                ],
                "correctAnswer": 3
            },
            {
                "question": "¿Cuál es el planeta más lejano al sol?",
                "answers": [
                    "Mercurio",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Neptuno"
                ],
                "correctAnswer": 3
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el primer planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Mercurio",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Marte"
                ],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "id": 2,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el segundo planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Mercurio",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Marte"
                ],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "id": 3,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el tercer planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Mercurio",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Marte"
                ],
                "correctAnswer": 2
            }
        ]
    },
    {
        "id": 4,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el cuarto planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Mercurio",
                    "Venus",
                    "Tierra",
                    "Marte"
                ],
                "correctAnswer": 3
            }
        ]
    },
    {
        "id": 5,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el quinto planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Jupiter",
                    "Saturno",
                    "Urano",
                    "Neptuno"
                ],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "id": 6,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el sexto planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Jupiter",
                    "Saturno",
                    "Urano",
                    "Neptuno"
                ],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "id": 7,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el séptimo planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Jupiter",
                    "Saturno",
                    "Urano",
                    "Neptuno"
                ],
                "correctAnswer": 2
            }
        ]
    },
    {
        "id": 8,
        "test": [
            {
                "question": "Cuál es el octavo planeta del sistema solar?",
                "answers": [
                    "Jupiter",
                    "Saturno",
                    "Urano",
                    "Neptuno"
                ],
                "correctAnswer": 3
            }
        ]
    }

]
